(第一章)香港成魔之路

(1)警例凌駕法律, 無人有權審核。

(2)研取消區選

(3)蒙面法

香港仲可以幾癲

感謝黨

隨時搞到衰過深圳

推

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：